[League of Legends][323] 會員 兔兔露多#34489 係港共政苦請既PR

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

拉

返工時間開post
樓鼠一定係pr

lunch time 你公司唔比你食飯咁慘慘豬

係#1揀「以此內容建立新主題」
改個post no. 同名
用電話1分鐘都開到啦

幫腎拉左

幫腎拉埋

電

幫腎狂拉了

我25你喎

doesn’t matter

原來力咁好人
以德報怨

一齊拉

你又同腎仔一齊玩

樓上暗共

邊有隔夜仇

投考警隊 滲透佢地

推

虐犬 報驚

7巨自貼

會員 兔兔露多#34489 係港共政苦請既PR 經常開po想推上熱門阻止行動po 大家可以起左佢底先 () 唔洗認真理佢

支撐

屌晒你地老母

光復香港 時代革命

依家係咪已經光復左香港?

點解XXX無人講

tonight have ar senal

wololo

你冇幫手拉

wololo我囉

反力了

又25

前幾日見阿妓咁踢法 輸波出埋局
就知係留力為左今晚。。。

DLLM 巴狗又輸

碧基：我看過最差的皇馬

比多場你啦
德乙 漢諾威

Walaolao

支那仔屌你老味

向台灣篤花狗灰先

共匪間諜

98又yeah

On9樓主On9 Topic

連登比PR入侵啦

系

屌你老母死祖狗又改ON9名

無聊PO
拉

有無人想收AC 唔玩了 差12隻齊英 平賣

$100

101

屌你老母 200

樓主大把錢

樓主每個月課55萬比72G

你先

你課先

55萬 每個星期同佢敦倫一次

幫手拉HE

原來miss左

整大家蛆開po鬧鐘先

G持

黑警仆街了

拉未

簽未

劈未

出猛爆碎龍先

簽名收黑警皮

30秒已經有人負評

證明5毛已經好撚多

望一望連登第1頁 得少少行動post

真係嬲喎 簽撚左3個月 仲唔夠數

試下冇壞

想知大家姐咩pr公司

赤鬼

Gum

我對眼

文識會唔會玩到成村中晒肺炎都未贏到

SV未

以為自己冇開聲啦 整極都冇聲

比你FAKE左兩次 冇下次了

文識個喇叭壞左

冇叫你開果陣先開 怪我囉

我的眼睛

腎係中國人呀 Hi

咱們都是

牛

[昨天 5:30 PM]
NOOB:
咁台未

[昨天 5:48 PM]
NeverLuckyBoy:
SV世界第一

[昨天 8:31 PM]
NOOB:
台未

[昨天 8:31 PM]
NeverLuckyBoy:
屌你老母台左又唔係睇

[昨天 8:31 PM]
NOOB:
岩岩訓左
屌你訓左先開

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

力狗成日都係咁

你先係

利物浦[0/+0.5]

又想害人

利物浦[0/-0.5]

9100f 1050ti
唔敢想像

好想大聲說話事

2080ti

你 的 眼 神 和 我 的 煙 圈 🚬

幾fps

而 我 都 可 以 為 你 亂 性 哭 崩 一 場 🚬

小遊戲用台狗拼音 點玩

有60就得
Q想玩poe

60fps in 2020

咪笑 限米煮限飯
買返套楊能教主mouse keyboard 先

M$滑鼠揸撚壞手

鳩禁

臭雞

搜內爸爸為左教走佬去台灣既手足學拼音用心良苦

WOLOLO

天 青 色 等 煙 雨 而 勇 在 等 你

= =

WACACA

力狗好屎阿

垃圾驚

比人打到爆漿

...

媽媽更陪兒子入房，一直捉住床邊監場，期間亦有跟兒子講加油。完事後和兒子相擁大哭

我黎

係我了

劈事

話龍

阿妓留力勁到

力，。。。，

Wololo

屌奶星，一起身喺占奔ig見到有堆防彈少年團fans comment，好笑到仆街

難道你認為出賣耶穌既猶大係好人？

係

pr未開工

猶大?過得去丫 , OK丫

po未

[black]話事[/black]

black ss

SS

笑撚左 玩下膠比人屈到變港共打手

叫左你唔好色架啦

你系

主席仲未開po

冇哂核彈點贏

私密片外流！企鵝妹醉倒男生家 舌頭狂動+迷濛表情全被攝

@文腎

成熟左

文識屋企黎

Link

花狗貼先

拉HE

有鬚

覺唔覺拖住架車仔搭巴士/小巴既死廢老好煩

WAS

利物浦[+2]

有矛人見過佩雷C

佩雷斯[+3]

大家蛆(+99)

尋犬啟示

去fb派嬲嬲光復香港

g未

那一件事會首先發生在佩雷斯主席(圖右)身上

tsm

佩雷斯主席(成熟)

tsm ging

チャンネル

俾老細見到玩公主仲話我鍾意玩埋啲賣弄性感既game

鏡華

咁佢冇講錯

所以我都冇否認

鏡華又真係幾性感

7巨台ed

pr公司冇出糧比你？肯開po未

無薪假- -

WAC

到未

台未

力用緊咩卡

呢張

PR

uglydogpictures

啊啊啊 頂住左呀 嗯 啊啊啊

利利

利台

7巨勁

台+++

利

利狗仔又輸

話

想問下淨係玩lol夜晚會係咁繼線 2秒至20秒左右會連返
重down過ggc lol 修復過都係咁

晚晚夜晚都係咁 有無人知點搞

利申和記 其他game/上網都無事

台服問題

痢

祖狗

有無poe buddy

CHING JG 台未

打野教學台

未到呀dklm 悠二

仲同油二買

Why.....

周樂兒

ME

寶寶

B 仔國際ser 定台

食芝士漢堡啦

搵“達”

到未。。。。。，，

但我持續左2星期 同啲fd玩無一個有事

點解咁多年嚟， Henderson 會受盡嘲諷，被人白眼同質疑其能力
因為佢嘅核心能力並唔係喺表面睇到同察覺到，數據都睇唔到
（雖然好多年前開始佢嘅傳球能力已經係出類拔萃）
個人認為，佢核心能力建基於
1）閲讀球賽能力
2）分析球賽能力
3）判斷／決斷力 快，好，準
4）一刻都唔會鬆懈偷懶
5）高紀律性，高警覺性
6）極度無私

所以，佢打六號位時，佢入球唔多
係因為佢個位置同角色，佢唔會留底咁大個破綻位
為咗自己入波而衝上前面離開崗位
當個領隊／教練整埋啲拙劣陣法，拙劣球員企位出嚟時
如果被容許有一定自由度，甚至有指揮權嘅 Henderson 在陣時
佢會環顧敵我全局形勢同所有球員位置
先走去最有利位置（唔單止係生位同空位）接波
跟住決定點樣引導其他球員走位
同決定點樣引導皮球流向
呢啲唔係表面睇上腳，傳球分波咁簡單
而係好深層次嘅操控，操控整個軍隊每一環嘅適當移動
每個環節同時各自移動多一分，或少一分
都足以影響己方進攻／防守流動佈局是否上乘順滑
Henderson 做呢啲工作
喺數據上，係完全睇唔到

神軒

新Eminem

國 ME台SER無SKIN無倉

利物狗足球會又輸

mane

廢柴

有冇人識旺角個雜耍肥仔

搵我咩事

南美文明勁喎

我型唔型

救緊香港

[多圖]有冇人識旺角個雜耍肥仔

改下 ok?

大家蛆係咪罷工
冇新po

俾人炒左

佢經理喎 點會

而家d po連圖都冇

銅鑼灣查飛黃狗 咁後生唔做係要做狗

黃到

後悔了

經理咪又係打工仔

話事

還我PR

文識又有新SKIN買

LUX? 有D樣衰

1-3工作天

油二

今天是神仙身材的張元英喔

唔好以為用花狗AC就認唔到你呀大家蛆

#4
利物浦足球會
•
9 分鐘前
BTW好正

BTW好正

小花中左肺炎

泡菜淪陷 狂賀

油二。。。。

泡茶死光光
光復LMS

南泡有撐香港喎

fish live

光復LPL

老悶 頂完上司一穫 宜家佢無乜比野我做

98

我最最最最最鍾意單身

梨系君勇？

Who is 君勇

我 的 十 年 和 你 的 一 天

銅牌第一JG

師兄我銀牌

Ching 應左係KY thx

秦拳換左個教練 尋晚打完 今日d雞肉唔痛

輕鬆 thx

抵你中性病

抵我中性病

你不嬲有

30抽 THX

點解ching gum Richard

2000蚊 only

食正文識D氣流 條J有D癢

收嗲啦

抽左40抽 冇左一半石 唔抽了

嚴重 請大家刪除lihkg app

有冇人睇得明呢個po

絛鳩唔痕唔會中架

唔怪得文識勁中

讚你姐

入唔到GAME?

[只限男人入]如果你知道一個女仔已經有男朋友, 而你對佢又有感覺, 應該

頭先先發現 頂撚住呀 個po

喂死mk仔pr收皮啦

潘君勇死MK食女食屎狗

??

入到wor
玩緊aram

5叫

你唔係返緊工咩

去馬會提款 現兜兜個Fell👌🥱🤪

無開WOR CHING

明天去

星期一排左幾耐

63抽都唔中
sonet中肺炎啦

覺唔覺傻西先會link銀戶落馬戶度

==你返緊點玩

西game屎

同鏡華同一個CV 點忍

系 學文識去狗會大叫我要拎錢爽d

忍唔撚到
但冇哂石了
sonet正仆街

點解你可以打機

叫文識比個袋底你聞兩下就會抽到了

小倉唯 不了

因為我一早放左

弱智黑警

pad足

聞完仲有命抽先講

頂住左呀

Ja ga

弱智

話話事

台

你台

PO

where

大家姐真係弱智唔好再蝦佢

油2 到未呀屌

好

why你咁搶口==
我仲成日幫你

Sorry 我份project 靠你了

你都係

咩料呀 咩料

升金火車

做project啦

你的包裹已被炸毀

力巨台未

力25黎 撐巨

巨ON9黎 撐大家組

你夠成熟 撐你

攻擊敵人 衝阿

我屌用錯ac

貢多AC

好耐冇見5538

report左俾連仔

wac

c

G

蘇珊一巴星落yuki 摩奸爸嚕是架那兒沙哥落蛇架一朱抹落既唔key

牙朗一巴星落祖狗

對音彈琴

祖狗收爺

mane leung

2唔識串

社會腎達

SexyZone 唱過

銅牌第一JG KY 台未

仲未到

利拎英超我想着利衫咁做

比人report左

有份

比人25

最25係巨

公主連結4不4是佛心的遊戲

你開po文識最快入黎25你
點會係我

PR開po你最快

台服銀金flex queue -1
加: 魔人皮包

力狗開台未

開po啦
點做狙擊手架

愛你

大家姐之反擊

屌奶媽個po名有生日就有得用生日emoji

想問大家蛆宜家韓國係幾月幾日?

啊 ~~ 頂住左啊

大家一齊入來睇女版胡師傅掙扎！

精 氣 神 ！

hi 我是呀心 <3

😏

生日po都搞錯日子你都係我見過第一個

腎腎露多

巨狗

我 好 想 你

5538

戒緊酒 有無人俾d 支持我

終 於 看 開 愛 回 不 來
而 勇 總 是 太 晚 明 白

水啦!!!!!!!!!!!!!!!
佛跳牆 出現了

T1 gaming house隔離

想 念 變 成 一 條 線 在 時 間 裡 面 蔓 延

faker中肺炎了

快

意粉大鑊啦
蛆狗全隊中廢炎啦(除左c羅)

中廢炎 中廢炎

樓主中

成熟D

想 一 生 看 下 去 還 會 等 一 天 八 十 歲

我 的 雙 眼 裡 尋 找 到 文 識 之 最

THIS我飲歌 次次唱K都唱

冇囡囡唱=傻西

無女女點會去唱K 你ON9

去唱鳩歌囉==
有囡點唱

98會

照唱囉 == 有咩問題

霸哂啲合唱時間==

98去咗邊 成日見佢自己打撈 加佢又唔入

kisum邀請冇得避.jpg

備貨中

掙扎呀

siu

#1
兔兔露多
• 10h
好想食呢..

2
19

果陣第二日夜晚已經有

KY

你加左$$$

你的電腦已被燒毁

有冇人一齊結婚抽居屋

不了 我有私樓

me me me
我 我 我

痴撚線 有條女上緊Zoom竟然喺度扑嘢！（2）

我未睇

得聲咋
幾好笑

畫面都冇
Foxy啲片正咁多

開針番

有咩好笑 乜都冇==

你吹?

Liverpool～～～～

我刀加左30

加幾舊好似做你嗰個先

想頂住你

啊 頂住左呀

又25我

影埋我

你著NB

我係冇門牙

更有文識帶同香檳慶祝

文識家用巨貢多

人中7咁快-30%

唔識欣賞
生命詩篇已經係邊睇邊屌

人7好似話正 RPG

等你報告

備貨中

下單日期：2020-03-02 16:18

未玩到7 買左先

搵緊2手DISPLAY卡 等下先

你條LIST無顯示的
你自己有顯示卡嗎?

塊板唔支援sli wo 唔出貨住lu

謝西瓜我

謝西瓜你隻食屎狗食芝士漢堡喇僕你個臭街

好想做愛呀

油二係咪當禾地e波台buddy 嘍四

「哦波台狗啲fd下化」「拖撚到最後架車先出」

買電腦野唔搵'達'抵你死

IS

「達」😘

😘達😘

咁平唔好麻煩達啦
第時砌部勁嘅先搵達

腎先好入

油仙 殺

醉愛文清

[GUEST][男校]小弟今年f.4，有個問題一直煩擾左我好耐，事緣最近我唔知自己究竟鍾意男定女， (我已經聽到姨媽笑，對唔住囉)，我本身有個frd識左都幾耐，小學升到中學，大家都係泳隊所以之前訓練其實都差唔多日日見，佢其實幾靚仔，夠高又操開肌。其實都收埋左幾耐，因為一直以黎我都以為我係直，就算打xx都淨係會睇女/女女，就係上年有一日練完水，更衣室得 反我同佢兩個，我地隔開沖緊身，佢竟然無啦啦行入黎我個格，一野係後面攬住我，話佢個去水位塞住左要走過黎沖，跟住我未講野已經自己除左條泳褲，估唔到佢咁大，之後又係我面前搓身，個動作好似特登放慢咁樣，仲未完，佢見我停晒手，就落沐浴露唧落我度，話幫我沖快d，我個刻個腦簡直停左，由得佢搞我，但係佢越摸越落， 搞到我扯左，為左唔比佢發現我即刻推反佢出去，我唔知點解我會hang晒機咁，可能太突然，但係佢又好似認為兩個男仔咁樣玉帛相見法係無問題。。之後我成日都唸反起呢個畫面，覺得超越左朋友但係又又好正 仲有之前去集訓嘅時候，佢夜晚又借d以訓過黎我張床個度度，練完水好攰我淨係想訓係張床禁手機，佢見我唔睬佢，跟住成個人坐上黎我個度，跟住彎低身睇我手機睇緊d咩，佢塊面痴到勁埋，埋到我郁一郁就可以錫到佢，個一刻唔知點解我又硬硬地，其實我承認其實對佢有些少好感，但係我驚佢係純粹玩下因為之前佢都同女拍過拖。呢排肺炎佢都有日日keep住搵我，佢佢間唔中會話好掛住我，想見我同一齊練水(但係游泳池關晒)，我唔知佢想點，但係聽到佢話掛住我竟然會有d開心，其實我咁算唔算gay，定係只係錯覺當左好朋友鍾意我。我好辛苦有冇人可以教下我點做。

11254

153

女難逃狼爪自脫衣求「快點」 他做一半軟掉還丟5百了事

花狗入

wa

中學幫下FD子打下飛機都好正常

他就叫我脫褲子及衣服。衣服是我照他的意思脫的，褲子是他硬把我拉下來，我有拉上去。他有親吻我的胸部，之後就把他的生殖器插入我的陰道，做到一半的時候，他的生殖器軟掉，我有摸到他軟掉的生殖器，但他還是一直想要，我就把他生殖器放進我的陰道，我跟他說「哥仔你不要用太久我妹妹還有事找我」。後來他讓我離開，我離開時，他塞500 元在我的包包內。

屌你老味delay 都唔通知 要我自己問

你的貨件已被隔離

趕撚住拎黎做功課 加完錢都要delay

ione 做功課la

有無折呀7巨

你去是但一間話識7ss 佢地會識做俾個折你

1至5個工作天

諗起之前最鍾意趁班細路做功課熄鳩佢機

=口=

即係要下個禮拜先有，我真係屌你老味

屌你老未
網吧有人做功課

抵啦油二

花京院

大把
通常女女多

以前細個有色情網吧

E家
立即
去落下
IONE
幫女同學
做功課

如購買的產品出現缺貨的情況，本公司職員將會聯絡客人作出安排。因組裝電腦及調配產品等需時關係，訂單的送貨日期可能會順延處理

你的貨件已被炸毀

系 你細細個就去

我細過走堂去網吧玩CS ONLY

搵達又可以送到上屋企

未搵過

下次搵

你咁近行去買都得

個個都有錢揾達

系 行去搵

屌你老味油二

Siu4

你的貨件已被盜竊

⚠️⚠️請注意⚠️⚠️

廠商工廠及運輸受到受現時大陸疫情影響，代理產品貨源及貨量極不穩定，產品可現出現可能出現缺貨或延誤問題，因此訂單處理時可能會有延誤，敬請留意
標準延遲轉免費

你的貨件已被炸毀💥💥

之前訂公母又係你

近排不外乎聽得較多嘅係：

1. 硬推偷工減料又多伏嘅gigabyte板

2. 硬推高CL samsung ram

3. 法奧送貨慢、多甩漏

4. 法奧官網資訊更新慢、多甩漏（部份hardware 連官網都冇）

5. 啲料越賣越貴

送貨真係好撚慢
免費送貨真係要等到第五個工作天

你急用咪加錢囉乞衣

加撚左30蚊都delay

你的貨件已被偷工減料

有錢大哂？

7巨迷2

達是最好的

呢個真.

熄電腦

Rerorero

油耳個朵咁臭

萬大事有「達」

去fb搵達咪duck

冇呢個員工呀

.揾

擝

拉達

莫拉達

魚拉達

哥斯達

去FB搵"達"半日搞掂

想搵一位叫“達“既員工

抵你比人25 la

#994
椎名真白
• 2018-6-10
阿樂
0
0
1

25巨

#28
꽃케이🌸
• 2018-6-5
得返1000台幣 點撐兩日

去FB召喚咪duck

請問你地

張圖俾達del左
冇得重溫

咩圖

mkib fb inbox 圖

7巨1年前已經25緊撈PO手足

由有lol po開始已經25緊

好彩lol po手足再早幾年25他

張圖del左 但蘋果條片仲係到

？？？？？？？？

你仲25

酒仙

比我唔忍 獅鳥佢啦

點撐

我都想
但佢帶菌 好狗

唔好咁敏感啦= = 又無講咩片

500/日
callg:$500 x 2日

Vpro

咁你食咩

callg包三餐

++

有冇人頂住我

特快送貨150
文識有無波膽俾我搵150

曼年4:0

我揾唔番個新聞

PLANNING TO MAID CAFE WITH 大家姐
WHO JOIN SAY ++

寬射達

邊個手多

Email

又email

手多

小安妮都J過
EMAIL呢D碎料啦

利物浦市出現首宗確診武漢肺炎個案

死利狗同小花一齊中肺炎

天滅利狗

美國非政府組織自由之家（Freedom House）昨（4）日公布2020年全球自由度調查報告（Freedom in the World 2020），台灣得到93分，繼續名列自由國家，在亞洲排名第2，僅次於日本

樓上台狗

提早結束英超
宣佈利物浦冠軍

仆街悠二唔問唔講有delay
早知去飛馬or 達

傻閪先去愁異

你咁醒部機搞掂未

我拎到部機第一時間驗屍咁驗上鬆一粒螺絲我都上硬件台開po 屌柒佢

佩佩開po冇人講

E 波手足到時記得撐禾

最後會俾人笑你傻閪仲買油二

顯卡

岩岩打左黎 8點收機
Sorry 悠二哥 岩先語氣重左

影兩張相上黎先啦,講咁多

咁仲開唔開po屌柒佢

影你老母兩張?

我保留依個權利

你的二手主機已準備好

系 挖完礦用到殘晒

你sv 怪door未

唔落銅柱

唔會再中你計

琴晚先撐完 又中計呀？

屌你老母我一入CALL你就即刻熄MIC

屌你老母一黎笑我電音廢炎

咁你係

咁台未

唔得閒

扮咩

PR9滾

r版幾時開始有分別

twitch有利廣告

10點準時蹂躪銅牌場

Stand red!!!

買定花生先

你買左咪知 好玩

有冇得睇KY+KVOLE

咁要玩雙JG啦

潮撐

好掛住我d 穿透runes

合能晒佢

往事只能回味

達達

仲唔到我話事

事

7ss 進入組隊房間

世界末日 日本暫停免簽

本來一路都逆風緊, 但係中路一波靚dive, 犧牲咗自己打咗波1換4
JG就ping去食巴龍啦, 但係上路就開始嘈
: LOL係推塔遊戲嚟嫁, 你去食巴龍, 係咪唔記得咗個初衷
: 兵線都未到, 拎個巴龍buff下波再打啦
: 戇鳩, 你食巴龍唔怕俾巴龍打死咩? 就算你冇俾巴龍打死, 又保唔保證對面JG唔會偷呀? 就算對面JG偷唔到, 你拎巴龍buff就唔係推緊塔, 係咪想對唔住死咗嘅義士啊
: 我哋大逆風啊, 而家難得有少少優勢, 點解唔拎條巴龍先再打呀
: 等代打接手咪得囉, 以前搵過代打贏過一次嫁
: 咁我哋食住巴龍先, 再慢慢等個代打囉
: 個代打見你食巴龍, 即係你自己攪得掂啦, 仲邊肯接手
: 咁你有咩高見呀?
: 我哋返溫泉, 咩都唔做, 等代打嚟啦
: 代打喺twitter叫我哋全力爭取巴龍呀, 唔通喺溫泉等個唔知會唔會嚟嘅代打咩
即係咁, 全世界都冇人知邊個方法先贏到
但係永遠有啲人未做就潑定你冷水, 「你咁樣一定唔會成功」, 我諗大家由細到大都聽唔少
我最撚憎就係呢啲人, 事不關已咁企埋一邊屌,
到最後真係失敗咗, 就扮撚晒先知, 「屌, 一早話咗你嫁啦」
如果你成功呢? 好啲嘅就自己收皮摺埋, 賤格啲嘅就「跟我個做法一早得咗啦」
點做先贏, 冇人知
但係打過LOL嘅都知, 屌隊友唔會俾你屌到贏
隊友同你諗嘅嘢未必一樣, 所以先要良好溝通,
傾唔埋嘅咪互相尊重, 你有你推塔, 我有我食龍囉
場game仲打緊嫁, 都未知贏唔贏到, 都唔知點先贏到
希望班隊友生性啦, 鍵戰鬧交幫唔到我哋贏嫁

KY台未

迷上《LOL》接近四年，談不上具豐富國際大賽經驗，但亦參與過很多本地賽事，包括hkesport、帝王盃以及gforce比賽等。

7ss
8 December 2014 ·
7ss雖然輸左 但已經贏盡高登仔既掌聲

Ronaldo

我回來了

無得去日本

去韓國

比狗去

你

你先系

有台未

144 mei

唔台 抵啦

唔JG抵啦

抵啦

抵

唔台

2/10/3

只 知 道 是 時 侯 話 個 靚 事

CCCCCCCCC

同km wololo未

比人打到懷疑緊人生

潛水之帝王

ZAWARUDO未

鬼滅BETTER

笑4

你比式巫扑爆頭

原來就係7ss唱歌走哂音

咩事

絕大部分香港人一生都逃唔過被噪音滋擾嘅命運

#2

7巨對MIC都好有要求

遲d有x赤 想要把刀

好玩過骸龍

ok

把刀計炎王招技？

可以洗技洗到想要既套裝技為止

計一個部位

點洗

都係用個條龍D素材洗

咁能正

是機會

是

平等機會

無得去日本慘過死

cctai: 呢個時勢仲去旅行=自私

Day 6 呢？

星 星 粉 碎 了 留 痕 跡
一 早 知 願 望 樹 絕 情

等 絕 望 等 你 來

吹

腎=cctai

無得睇櫻花仲點DAY6

你係pr

Google 圖片搜尋櫻花咪睇到囉

君がいるとどんなことでも

蛆狗好波 蛆狗最醒 蛆狗全隊中武肺

腎全家肺炎

祖狗中肺炎

日本有男人叫雞感染武漢肺炎 再傳埋比老婆仔女

點解你睇我明

山口の感染男性 大分で女性従業員感染の飲食店利用

我睇你明

公足

朝早冇人

你就唔係人

死龍友 做咩偷拍里美

又想睇多次失戀朱古力

邊個話朝早冇人

細哨朗拿甸奴被捕！

牙佩我睇佢

石原世界第一

今朝係咁打錯野

睇佢

新一代球王大家睇好邊個??

腎仔如果踢波會幾勁？

腎仔係個波

比你發現左

笑 仲未開工架

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

想去日本

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

有得去日本唔反共了

我D日本妹 我D櫻花 我D和牛

日本

文識=港G
醉愛去日本

我愛日本 最愛和牛

利申返先

文音=港女

。︳′醉愛﹏日本‧‧‧〝

去日本注: 西悉尼流行者

【〞醉愛。日本’’‧︴】

我要去日本

OK CHOW

櫻花 富士山 日本妹

台狗好似可以去日本

香港人共享中國人榮耀

台灣係咪同性戀可以結婚?
同花狗結婚攞台灣PASSPORT去日本

花狗都未有台狗護照啦

屌到佢大肚咪有

瘋了 都瘋了

得1個咋

腎咪25

撐開你

無得去日本叫雞咪去大陸叫囉

當全日本中晒肺炎應該會重新開放

無得去日本決定食元氣了

屌你老母 你利狗就中肺炎

無得浸溫泉 睇櫻花 食和牛 屌日本妹
人生仲有咩22

最衰都係支那 食埋d山珍野味

習種死全家了

似人為洩漏

雜種死全家 又收常平皮 又搞深圳 而加仲搞埋日本 屌你老母

文識轉食ptgf了

未玩過 好似好貴
不了

有粒粒唔做你生意啦

去DONKI 買和牛 拖羅 上GOOGLE 搵櫻花 再睇AV 當去左日本了

佢痴撚左線 無得去日本call g就咁

4259

d粒粒痕咪會咁

好彩仲有韓國去

韓國都無得去啦
香港保安局於2月24日向韓國發出紅色旅遊警示，將韓國列為「有明顯威脅」的類別，建議計劃出發的人士應調整行程，如非必要，避免前赴。所有來自韓國的非香港居民均會被拒絕入境，其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。

腎

@腎

如非必要，避免前赴。

其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。其他由韓國入境的香港居民會被強制進行14日隔離。

返黎隔離我咪隔離我

隔離=/=冇得去

既然去得 就預左返黎會被隔離

岩牙

留泡國屌住KPOP妹隔離OK?

OK

逝去感情如何留得住，有港女為挽回8年感情，迷惘下借助法事箍煲，不惜向銀行借貸，連環課金兩次共約20萬元，交託一位網上自稱法事師傅隔空進行和合法事，其間要求事主提供短裙近照、內衣褲等物品，惟法事成效不彰。數月後，「師傅」再向女事主提出多付6萬多元施行陰法，向她索取「高潮陰液內褲」，事主終感不妥斬纜並報警。惟警方指事件不涉性交轉運，無法跟進。有大律師表明不同意警方說法。《蘋果》調查後發現，師傅為在中環上班的永亨銀行職員。仍在償還貸款的女事主自責愚蠢，公開事件望警惕情困男女勿受騙。

輸包

高潮陰液內褲

你比1條我ok?

夢遺精液內褲

佢邊有陰液

咁高潮精液內褲

你又知我冇？

有冇巨tg

有

鏡x

想典

pm你

米din

宇宙最強級腎仔盤: 西悉尼流行者

台未 PO乜撚野G

A5臭G

呀

臭H黎

h係你講咩==

佢痴Q左線呀

我打錯先

259

西悉尼流行者->go japan

腎快能到

清潔對腳都幾多肉。。。

是日晚餐：吉野家 日式咖喱煎雞飯

睇黎要開返個食加藤屋po

army

梁文音 已blocked 成條被人飛撚左嘅港女 係度叫春

gd job

兔兔露多既po都係同一班人留言
係咪成PR黎?

???????????

死祖狗好能25

去感情台發顛啦 好多怨婦陪你架

打交

阿vs祖

梁文識［+1.5/+2.0］

7巨(+2/+2.5)

狗vs狗狗

死洋鬼子又欺壓我地中國人

無你份點會有狗

你加入係咪狗vs狗狗vs狗狗狗

系瀨屎狗

你流住中國人既血 漢奸

禾英屬香港

Ap路西嗯

有冇人睇完我個紅色大字會信大家蛆係pr

洗不洗幫你搞返個

#36
襪不透風
• 22s
垃圾都上到熱門

會員 利物浦足球會 #44318 係港共政苦請既0.5 經常開po想推上熱門阻止行動po 大家可以起左佢底先 () 唔洗認真理佢

而加仲食吉野家 肯定係0.5
是日晚餐：吉野家 日式咖喱煎雞飯

仲話食野唔洗分藍黃

覺唔覺食野都要分藍店黃店好撚on9?

最後希望大家善用不推文 杜絕0.5狗

投訴會員利物浦足球會 #44318

正

利物浦足球會

臀仔係分化狗

我算唔算經常開po

開LOL PO

你常駐係到 都係0.5

咪屈 我收開1蚊

隻小腿真係幾粗下

😒😒

以事論事姐

係咪每兩個po先收

😣😣

賢豬追擊廢姐咁撚落力😂

佢上次話同我夾email patrons
叫我比住先 睇完又話唔正唔夾返
自從我就追擊佢😤

佢失戀

FOR 謝西瓜

係都夾miss pun同Renee
email😨

你係咪弱智 for佢唔識pm佢?
係都要貼出黎傷害大家既👀

😂😂😂😂

咩黎

MISS PUN ++++++++++

😤

講下有咩睇

裸照

咁肥

佢好似靠賣相賺錢買樓

+

唔撚係掛

wad

你睇email

連登大把ching J啦

我